Игра змейка, написанная на JavaFX...

Java SDK 11, JavaFX-11 - библиотека для подключения JavaFX

В игре реализована система сохранений, загрузок, паузы игры, а также настройки игрового поля, скорости змейки и цветов еды и самой змейки.

Package Logic содержит классы, отвечающие за логику.

Package Body содержит классы, отвечающие за основы игры.

Управление - стрелки на клавиатуре, Пауза - P.